

  ## 1. हाल ही में LIC ने अपनी पहली डिजिटल एप 'ANANDA' लांच की है
![ANANDA - First Hand Information by Dr Mishra's Desk - YouTube](https://i.ytimg.com/vi/XM33GgNtELY/maxresdefault.jpg)

  ## 2. हाल ही में सुधा मूर्ति को 21वे लाल बहादुर शास्त्री पुरस्कार से सम्मानित किया गया है
  ![7 Must-Read Books by Sudha Murty that Will Rejuvenate Your Soul - TechStory](https://techstory.in/wp-content/uploads/2018/08/s1_1388990788.jpg)
  
 ___
 # आज का सवाल 

 ### **अल जज़ीरा कहा स्थित हैै ?**
![Al Jazeera Media Network - Wikipedia](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/8/8f/Al_Jazeera_Media_Network_Logo.svg/1200px-Al_Jazeera_Media_Network_Logo.svg.png)